地盤師傅聽到撤回既反應

利申番先，地盤師傅係地鐵同個fd傾計我係旁邊聽到

：「成鬼日示威，搞到我冇工開，好啦，依家終於都撤回啦。」

好明顯，師傅唔知咩係五大訴求，唔知點解我地要五大訴求。

所以，我地依家唔係要升級，係要全力文宣對外對內，話比人知我地繼續甚至升級原因係咩！

今晚十點淨係同我嗌：「五大訴求，缺一不可」

只要一日有一個手足繼續，我都會同你行落去

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌
逐個訴求用英文列出黎

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

師兄好波

推

唔單止我地連登仔知，仲要全世界都知咩係5大訴求